達哥條仆街唔敢就64表態

痴撚線

樓主係連衛兵？

係达哥

达哥上咗位啦 仲講？不了

占占占人生日快樂 69宋鍾生日快樂
我打完依句 下一秒就
您遭到暫時禁言 600 秒。

达卫兵全面进场

以前唔係都會話咩今日特別日子嘅咩，今年連呢樣都唔做？

算啦屌 迫佢做咩 理撚得佢姐 以後咪撚睇佢/支持佢

佢有良知，就唔會起backup佬尾注

叫達狗啦，仲達咩哥

係兄弟就明啦
教人返中國

中資公司達魂製作

天貓廣告

淘寶抽獎

用簡體字全部都係被迫架

重大日子仲開台 真係痴撚線

即係叫啲小學雞 打機好過

依條友都吹捧真係戇撚鳩， 睇完就算鳩數啦

佔中𠴱時同人講依家唔係娛樂既時侯
現在的達哥

上左位仲同你地搏咩，安安靜靜食兩家茶飯唔好？

chatroom都有條友不斷重覆呢句野

自爆

訂閱第 14 個月 (1 年徽章)cheer 1,000kk_normal: chatroom 8964洗板搞事ID list 2: revive338, Fut_KingGoatwks1024, tom19961113, kagayau, ernestbear, sls17274, Fll0401212, la2351, dennisf9210

一click入去見到呢啲嘢

講真 達哥有開台以黎就一直唔提 你睇返2011 年重播已經係咁 唔關上唔上位事

捉五毛list

以前會話今日係特別日子叫大家正經啲嚴肅啲

達哥開台打乜撚機呀

晚晚開兩個鐘 城市論壇咁比你哋討論政治好過啦

你哋竟然會鍾意睇直播打機嘅gamer
開台講政治多過打機

叫個消防去醫人 搵個醫生去救火

都係 不過談及六四達哥都會話「一件大事」代替
但係唔關上唔上左位事

關接政府廣告
收中資錢事

又包拗頸

搞成咁
唉

好失望

又老屈，
我係咁打平反64又唔見有野

lm

屈乜鳩 我比人ban左2次600秒

今次真係要unfollow

睇怕都係收咗中共錢維穩
唔想班00後知咩事發生

今日大把義士比人ban

達sir 粉絲高質到

係咪標點打太多呀

唔係掛

每次淨係出一句都比人連ban

其實佢主要老細都係歐美日game廠 洗唔洗咁淆啊

佢平時收sony ea ub d打手錢都唔夠 要撈埋淘寶
玩殘體字 講到話英文唔識睇 又淨係得殘體 咁咪唔好玩囉

冇人會嫌錢多
只要唔主動出聲話咩中國一點都不能少
我地達迷都接受

背後真正班主你唔知啫，明眼人正常人，一睇就睇得出嘅

支那達你估流家？
而家投共好處多羅羅

支持达哥

達哥又ot過12點
免費娛樂 反你老母

間達魂係中資有咩人唔知

典型香港人, 搵錢重要過自己良心, 冇得怪佢

达哥无做错到

愈反愈紅

收皮啦
2011年6月都未開台, 做fans都唔記得幾月幾號係台慶?
我2011年11月左右開始睇到2014年, 之後愈黎愈低質就無再睇
2012年64講左起碼半個fifa時段
玩saints row3, dog days都抽唔少中共水
2012選特首都講唔少
邊似得而家? 達哥變左就係變左

唔好睇算啦，見到CHATROOM班達粉都唔開胃

話佢冇變果D係咪呢2年先開始睇

達粉話講64=幫中國人

根本睇開達哥先會想佢表態，一係就變左盲粉，達哥點奶共都支持

此情不再

果班訂閱狗先好笑，當自己代言人咁

再講就話你政治撚架啦

用淘寶無問題 教人整回鄉證無問題 用殘體無問題
達朝唔存在送中條例同埋6月無4號

變左就一定架啦, 依家上曬位

真係 天意

通常撐達哥嗰班都係近一兩年先睇 根本唔知達哥已經變咗幾多 反中唔表態都算 64都可以當冇事發生 又教人回鄉證 又用殘體字 偏偏班垃圾fans仲夠膽死屌返其他人 真心想達哥好就係嗰班屌佢嘅fans

自己睇撚咗6年,年年64有開台嘅話,達哥都會先悼念1分鐘,見啲到盲粉屌返其他人,真係心鳩淡

chatroom班mod盲撐都明, 班達粉真係

要搵食架大佬
遲下做D小動作抽下水安慰返班达粉咪得

唔會再關注

達粉刷view激將法

今日咪又係全情扮睇唔到
成個tvb自我審查係咁自己講

而家個chatroom仲係度嘈

我以前淨係講句達狗冇以前咁enjoy，仲要就班小學雞達粉都已經俾狗咬啦

XX六道等一眾打手又不願面對

我只可以講

咪俾我係街見到你

我一定指住你講

屌你老母

上左位就唔識人

上左位後為錢為名聲為形象仲敢講咩你睇佢呢幾年講野用既字眼愈黎愈收斂都知咩事啦，人紅就變架啦

達哥而家真係連一句說話都唔敢講 明既 前途丫嘛
驚比廣告商封殺 唔敢搵你代言
但你明唔明 能力越大 責任越大 而家唔係叫你衝鋒陷陣上前線 連一句正義 正確既說話都恐懼
唯一值得恐懼就是恐懼本身
我唔係反達哥既波台假膠 但你真係好令人失望

有EA養住都咁樣

有睇三國果兩日就知

達哥不知幾想轉中文(蝗語) 語音

叫極唔好佢都多次想轉

屌那星成班小朋友一個月俾30幾蚊就喺度當自己chatroom風紀

以前會默哀一分鍾
又會話今日係6月3號零四十幾個鍾
今時今日已經提都唔敢提

雖然都明依家佢咁多廣告商唔可以得罪
但真係失望
以前達哥不嬲都會暗示
我諗由sleeping dog年代睇既人一定有呢種感覺
唔會屌人做乜迫達哥講政治

依家睇返只會苦笑

其實以前有睇達哥嘅都知佢個立場嘅
不過咩表示都冇又真係......

今晚班叫佢表態既 唔知係粉定係引戰啦
係粉既話就真係唔好再將自己塊面貼向人屎忽度喇 真係好肉酸
我都睇左好多年 呢一兩年咩事心知肚明
當係單純有人晚晚娛樂下自己咪算囉
睇佢打下機病發下都幾好笑 總好過睇TVB
班粉成日想像佢係自己心目中果個達哥
Come on James 唔係唔得
只係睇怕離緊69又要失望多次咁解

達狗

以前chat room係咁打8964佢都講埋一份
家陣bam人

仲睇達狗

由開台睇到宜家
心鳩淡

連衛兵

達哥令我意識到係利益面前 香港人都係會選擇埋沒自己良心

而且如果你高人氣嘅話啲fans仲會幫你開脫 美化你埋沒良心件事

驚撚到乜撚都唔講
係提都唔撚提吓！
真心失望

达哥幫政府拍埋廣告呀，仲咁講政治野咩

64冇死人 達哥冇變過

有政府廣告
過多幾年就話64冇發生過架啦

睇足咁多年達哥
睇黎都係時候戒

感覺上
自從backup佬事件後
達哥睇利益愈黎愈重

支持各位連登仔捉哂所有無撐64嘅藝人 kol公審

打機做直播主都要被政治化
人地國外大把出名實況主都揀野黎答啦
連登仔唔識英文無睇開定點

敏感話題避開有咩問題？？
佢開台係同你傾政治？
打機娛樂就係打機咁簡單
成班弱智

講撚緊達狗收撚咗啊傻閪

冇問題呀
不過達哥變左係事實
佢而家都算係公眾人物
自己支持既人腐化左都唔屌得?

以前fifa時間同而家真係

根本答係定唔係都係拿屎上身
依道總有某幾個人成日鍾意挑起仇恨昨嘛 特別係個堆波台狗
係香港做KOL好撚慘架 唔收得錢 唔接得廣告
最好就免費日日準時0930直播 唔好搞其他野就岩哂依道班廢柴喇
陪佢地一齊做廢柴

三年前開始睇
之後有翻睇返sleeping dog
估唔到達哥而家會變到咁樣
唔係乜野都係一句「兄弟明就明」就可以打發
前排佢對逃犯事件唔出聲，真係睇直播都笑唔出

我諗同樓上有位兄弟一樣
係時候戒了

就算變左都係人之常情 咁多年 大環境都唔同
佢繼續開台娛樂大家咪已經無忘初衷
佢普通直播主黎咋 佢無政治責任
真係好唔鍾意就唔睇算啦

「政者，眾人之事也；治者，管理也。」
你生活係呢個地球，
乃至飲一杯水，搭一程車，都關政治事。

JTV時期開始睇 真係睇住個人變
由一直屌 去到雨傘半被迫先出黎表態 再到依家直頭唔出聲

睇佢就係想睇暢所欲言自由咁玩
綁手綁腳無謂睇啦

我係jtv果陣已經睇
賣廣告同backup佬我都覺得達哥無問題
不過簡體字同今日64單野
我覺得踩到觀眾底線啦
兩家茶禮唔係咁食

唉

當年928都話呢段時間唔適合打機 即刻停播

我都鐘意睇達哥
但64依件事係華人社會
甚至全世界
都應該糾正中共嘅錯誤
正如係香港1/4會講下哥哥
你下下避
大佬
係錯就錯
你唔講唔會變成啱
賺錢唔係咁賺囉

六四邊有屎拿上身
屠殺手無寸鐵既百姓咁恐怖既事
除左聲討 佢以前做開既默哀紀念
仲有咩 支持屠殺呢件事？
如果佢有咁既睇法 我會覺得恐怖過佢自我審查

毋忘初衷

連大陸佬鬼佬都覺得燒到埋身時
佢仲覺得可以獨善其身

當年李世民自己親兄弟都照斬喇，更何況你地呢班假兄弟

正式宣布達狗出賣香港

反咗面就係

連詩雅都無表態
JW又無表態
你地唔屌？

淨係識屌毒撚？

達狗係毒撚

岩呀！迫撚死達哥！達哥收皮之後就再揾新目標！一於邊個唔表態反共反中國就迫撚死佢！連衛兵加油！

好懷念呢個達哥，同家陣個達哥開台個時用弱智腔講開台啦 完全唔同。

其實達哥真係收皮啦
係只不過同類型打機直播香港唔算有邊幾個特別出名
所以先好似tvb咁有慣性收視
達哥係成日開台好勤力
但真心變曬質啦

睇達狗撐達狗=三毛

有邊個上左位仲會冒呢個險？
問心啦連登仔，比你上左位會唔會出黎講呀？
達哥只係一個普通人，唔洗咁啫實佢既

咁多年黎達哥都會政治發聲
就算無好明確咁講 都會暗示式抽水
依家明顯完全隻字不提 咁大對比都唔屌得？

連詩雅JW係咪一直有發聲變到依家無表態？

終於有位兄弟講出達哥心聲...達哥上左位 受到利益同背後金主既左右 已經同以前寂寂無名既達哥唔同左
都係個句 係兄弟既就明 唉

逼人政治表態都痴撚線 成班人被逼害
家陣達哥冇支持64 冇反對69都要比人屌
大家喺街會唔會逐個個人捉住嚟盤問？

如果達哥同你講聲平反64係咪就即刻射晒精話達哥好嘢？
連登仔追求嘅民主係咁嘅形式真係好撚肉酸

香港人係咪軟弱到達哥唔發表啲嘢就要咁玻璃心
哦 原來佔中果期講句而家唔係玩樂嘅時候
你就覺得好有良心 咁就係表咗態 就係人民英雄
連登仔真係好可憐....

你覺得有出過聲好d定
由此至終無出過聲好d？

凡事有兩面 今日佢為咗錢唔講 就預咗比人屌
佢咁做已經話咗比你知佢為錢可以可以投共 咩都得

咪撚用埋啲一舊屎同兩舊屎 邊舊臭啲黎講啦
只可以話達哥退咗步 唔敢言
好簡單8964都唔提下
加上佢既觀眾係90-00後多
得失佢地 對佢自己都無好處

你講得岩
1舊屎同2舊屎
咁點解你地唔屌埋2舊屎？

一句講到尾又咪係為咗錢 你自己都識講上咗位
唔駛幫佢幫佢搵藉口la 你地全部嘅論點都證明佢為咗錢出賣自己

因為佢地本身奶開共 搵支那人既錢
而達哥係慢慢變質 又唔了解自己既觀眾係咩年齡層

其實今日扮病唔開台咪算，我諗大家都明，老實講，雖然佢發達我都好高興，但係唔係真係佢第一日開台目的同理念？

好失望...
簡體一事我都理解
今次唔講唔提鳩Ban 人
認真 請假起碼都叫無聲抗議
而家就機照打 冷氣照嘆
理鳩得維園個班人

以後叫 达哥

如果我地初初睇個達哥係完全唔理政治
今日唔會有咁多人expect佢表態

講真達哥當年紅得起其中一個原因係貼地
講野好笑之餘有道理
好似一個高登仔行出黎
除咗打機 會講下時事 新聞 自己既價值觀
有特別事件又會借機表態
好似當年佔中喺game入面舉黃傘
就算無畫出腸 你都會知佢立場
個感覺係好有血有肉
所以其實好多人係鐘意聽佢fifa 9up多過打機

上次啲人喺chatroom問佢對69咩睇法
以住既達哥見到chatroom咁多人討論
點都會提下
但今次佢直接無視 當無事發生繼續打
嗰下都已經有啲愕然
睇住佢扮投入打機 真係完全笑唔出

到今日64 年年必提既一日
乜鳩都無講
只係好似以住既蜻蜓點水式既紀念都無
真係好撚失望
根本就變哂質

你對唔對得住睇你多年既兄弟？

已決定罷睇

有啲乜觀眾就造就啲乜網紅同實況主
表個態就斷咁大條油水佢緊係不了

由六百幾人睇到佢依家 睇住佢同啲chatroom質素點變

咁點
香港人精神就係向前看

向錢看

咁我屌佢又點

無點 你咪屌
香港有言論自由
佢無人支持自然收皮
有多人支持咪多代言收入
你地咪屌 睇下佢會點囉
自由市場黎姐

你做得互動就預左，你視而不見，支持佢既聽眾，係欣賞佢有個人想法，講野有point，呢家唔怪佢，利益緊要，兄弟唔阻佢發達，我地唯有分道揚鑣。

呢個唔係政治問題，係大是大非既問題

同大陸人既思維完全一樣

其實大家話佢 當初敢講敢做貼地先得人鍾意
依家係身份變咗所以講都唔敢講
變到出名 紅咗 有影響力 反而唔表態
有冇諗過佢都有自己一隊crew
佢仆街時唔係衰自己 佢都會令成team孭飛
唔係話 哦 8964 吹呀 打壓埋我囉我死我唔驚
佢要兼顧好多野 好多人
可能人哋有人孭住頭家 就係需要個啲大陸大水喉sponsor 政府job
一個唔該手停口停 咁樣係怪8964 定怪達哥

咁當然如果實際情況係咁嘅話就係
如果佢真係純粹為自己飯碗而隻字不提
咁樣真係冇得救 不過都係得佢自己先知

重有邊個未表態 交個名單出來

死賓妹

人地要賺人仔

三十週年先黎唔出聲？
明明以前8964係話題之一喎

連登bob叔又屌達仔又屌
5乞衣反而正評
我是咪入錯討論區

迫你老母咩
自己為左錢奶支那袋底咋佢

垃圾達狗

唔只連登仔，琴晚 chatroom 成一半以上兄弟都係咁針達哥，狂洗8964

有咩大是大非？
依家佢出黎支持 64 屠城咩

話開台唔係賺錢，之後就接ubisoft廣告係直播到
個時明明成班人話你養？

琴晚 chatroom 班人仲激又唔見你講
定係你琴晚無睇直播
又係嗰啲鍾意搵位屌連登嘅人？

真定假? 唔好吹啵, 唔撚係ADMIN都換撚左做中國人下話

近依幾年人數直線下降喎
自己google twitch channel history

琴晚收台之後條友有解釋點解 bam

話已經俾足哂自由同尊重俾你哋

得罪講句 達粉間接倒達哥米 弱智到無人有
班垃圾fans以為自己係邊撚個 69送中都唔講得？
達哥唔表態都算 言論自由又無埋
真係唔撚會再睇
由sleeping dog開始日日當電台咁播 陪左好多年
希望達哥見到 對你好失望

有冇片

當年689

佔中表態大家都讚就無問題
唔表態又唔屌得
達哥又贏！

當年雨傘既達哥已經不在

話明收咗台，邊度會有片

條友 = bam 人個 admin，好似叫 tat_tank？？

居然變到咁恐怖，直頭唔比人講

以前d mod叫坦克車(而家唔知，無睇)就係諷刺中共，64
無諗到而家真係用黎控制chatroom言論

以前有個mod好似直情叫tank8964

//賣廣告同backup佬我都覺得達哥無問題//

你呢句真係好撚正
以為做左d咩十惡不赦既事
原來係接廣告同封殺backup佬
俾人偷片搵錢要由得佢
多謝你咁大方覺得達哥無問題

話已經俾足言論自由同尊重你仲要洗板就會 bam

捧佢個班都on99
為錢可以出賣自己
同關狗冇分別
唔好同我講做咩迫佢表態
呢d野應該自發啦
咁我夠可以話佢自我審查啦

證明香港人真係中國人，

一樣係大中華膠
10年前個個我是中國人
雨傘仲講緊唔好鬥嬲中共
而家先醒

到而家就到紅衞兵毒
要人人表態，唔表就要批

下一種毒會係乜

未紅個時知高登仔鍾意聽咪講囉
依家大財主話唔比講咪收口囉

開台唔係為咩母忘初衷
係keep人氣咋 傻尻

大家係咪等動漫節屌佢老母?

Ban人都做得出根本同中共無異
我敢講就算出名藝人都唔會咁做
琴日英皇個Toyz都有好多人係chat room講六四
有啲直頭donate叫香港人6月9號出黎
都無ban過人

普通藝人唔表態我算喇
屌你达哥靠政治上位
到今日你反枱

利申：咁多年都唔like达哥 覺得好撚假
果陣仲比班FD bully

永離六道入咗嚟未

你諗佢隊crew把撚咩 有你份？
佢呢d出黎娛樂觀眾就預左接受人批評架啦

佢不嬲係咩類型既觀眾會唔知咩？
擺明就想放棄滿足連登仔保飯碗。仲撐既真係on9

佢洗唔洗自我審查看到咁
佢觀眾群都係後生仔 又冇大陸人
都上左位啦佢 都唔用下自己影響力

00後 or90後讀緊書既 已經比人洗晒腦 同佢地講64會屌返你轉頭

3332525， 呵呵

最好睇係佢啊，呵呵 咁樣

1999

終於收皮

達哥乜都唔講都可以理解，依個係佢自己平衡風險做出嘅選擇嚟
但個chatroom一班人喺到掉轉槍頭屌返人哋悼念留言，一係你就一齊ban，成個topic filter囉，唔好選擇性 ban，成班達狗中共咁

人地都講明焦土 其他國家既野關人咩事？
使唔使就埋羅興亞人同庫爾克族表態？

達狗條仆街=湯家驊2.0

應該係

你係真弱智定點

話unfollow同擺睇果啲過一排又咪繼續睇

要搵食呀 咪撚阻人搵食

我琴日先留意到 㩒人個名會睇到人追隨左幾耐

以前一齊行山踢波佔中講64
而家大明星威啦
又成日係到自我審查

你係達哥都唔敢表態啦

咁達哥知名度高好多 政治敏感野就咪係CHAT ROOM度講啦
達哥BAN得好

Toyz觀眾多佢三倍

殭屍戶口唔計

我地達哥兄弟個個有血有肉

無睇條垃圾幾年, 你估你d細蚊仔咩

一個打機台 啲觀眾都唔撚係Focus係Gaming到
成班小學雞講下政治皮毛野以為自己好撚威咩
講真個句 佢講完有關64既野又點？

我覺得你地丟你地自己架姐
入Gaming台迫人講政治 等於你去運動鋪問有無魚蛋賣之後屌鳩人地無魚蛋賣

唔係好信會有香港人唔睇達哥

香港人愈嚟愈自視過高
就算唔睇達哥個台都有依種感覺
個個以為自己主角 乜都要人就
人地打咩Game 其實人地自己有權選擇 理得佢係咪賣廣告
你地唔睇佢無觀眾 自然收皮係合理 但你地口屌眼又繼續睇 博上位?
跟你地決定係人情 唔跟你地決定係道理 人地係主 你地係客
好心你地啦唔好柒啦

成兩年無睇，
唔只達哥變左，
連觀眾都低質左

對達仔好失望

所有野都關政治事架啦

洗頻禁言攞出黎講

送中條例叫皮毛嘢？ 仲有 達哥不嬲玩FIFA都係講新聞時事 又唔係唔知而加達哥越黎越多好似你呢啲咁冇腦嘅人睇

佢條友不嬲醒架啦，扮唔開台，其實就係費時你班達狗迫鳩佢表態，哩呢醒目仔嚟，食人血饅頭就係嚟啲

每次出一句 佢又限左發言時間
係咪占用左尊貴既 ”369 垃圾 廢 拉布 一次copy6，7行既xxx生日快樂”既空間？

原來係你 仲有人顛過你
估唔到達哥都有因為大事大非而ban 人嘅一日

以前個mod自己都叫8964tank 家陣會滅人聲

講真，迫人表態講自己啱聽的野，好冇道德

打fifa 真係純打機？
你有冇睇過佢打機嫁

小朋友 你又知我係睇開?

洗頻
返大陸啦蝗蟲

係街見到達狗要屌佢老母

諗起問689你知唔知咩係洗板

之前會玩64屠城 話6月3日有48個鐘
依家一咁做就冇哂投資

但再諗下 如果你係佢 你都會做達狗啦
骨氣搵唔到食

唔准你咁講佢

2015年個時仲有5-6千人，
2013年有成萬人睇，
家陣得2-3千人咋，以前佢咁talk得個個都睇，家陣成個弱智咁邊個會棒場。

邊個係因為為咗睇佢打機只睇達哥，
達哥之所以出名係因為佢以前講野風趣幽默，家陣佢講野成個弱智又悶又無氣氛。
你都係退群啦，扮專業。

岩岩google左
高峰10000viewers
16年平均7000人
跌到依家5000左右

达哥做嘢唔使你哋教
唔提咪唔提 真兄弟就明 绝对唔系怕事龟缩
达哥搵到钱咪得 香港变成点关渠咩事 渠就唔奉陪啦

睇打機洗撚睇條傻西咩
唔知以為達sir打機好撚勁

上咗位 個台有幾多人睇佢都唔care啦 開台都變咗例行公事咁 最緊要有show出有廣告拍有後台科水有錢收

冇睇好耐，記得佢以前64嘅時候會講64嘅嘢，而家直頭冇出聲？

想睇暢所欲言既實況主就睇伍公子啦
即係連登仔到宜家都仲屌緊佢乞錢單野既伍乞衣
利申:伍公子打手，但真心覺得佢高質過達哥

咁講又係嘅，其實條友一直都係咁，以前因為觀眾群係高登仔為主，仲會杜正高登一啲歪風，所以啲話題近高登啲，啲所謂潮文又係大部份都出自高登post。
宜家啲小朋友觀眾鍾意聽屎尿屁就日日講屎尿屁；二千蚊事件有引到好多小朋友恥笑就日日講；知道扮女人聲會令到班小朋友嘻嘻哈哈就日撚日用把死人聲扮達姐，連啲所謂潮文都只係求撚其一啲小朋友用初小文筆寫嘅垃圾

咁咪分道囉 好過而家成日係度出post狙擊 d point 又7下7下咁

唔多唔少係失望

收起達哥聲，一本正經地訴說他那個聽起來其實毫不正經的人生目標：「我想導人向善，改變世界 。」

講個笑話：達狗導人向善

達狗得罪你？

Gaming台

明明d人係睇達狗7同聽佢9up 幾時變左係gaming台

講2句都被ban 死心

快啲抵制佢啦，想少啲人可以返去留下言，
達哥跟本唔需要你地呢啲低質觀眾

連衛兵
用繁體字嘅共產黨

識條春咩你，啲mod ban人係反諷緊坦克車碌人咋

嗰時達狗一定仲未撚紅啦，因為你個傻閪都未開始睇

達哥即係魯路修

呢個真 駁唔到
搵啲人著數仲乜撚野兄弟前兄弟後
嘔心到仆街

講64就ban, 唔怪之得叫tank

坦克仲係個個坦克?

佢玩fifa班兄弟都唔見晒人 你咪諗下係咪同一條友

宜家達狗要同德甲球星打FIFA喇，兄弟？去到佢搵錢咩？

jovic 皇馬

達哥=宇智波鼬

達哥 Youtube 負皮數持續增長中，達粉們快救！

懂我既兄弟就會懂我

64個負皮

而家先知達哥有落廣告

導人向錢

小萌俊 (mkcheung): 咪理班3毛啦佢地就係想迫人表立場條例一過就抽後算帳，利申我愛中國

導人俾錢

記得4、5年前一晚坐底有7、8千人睇，大時大節有成萬人，依家得翻4000人達哥又封曬口，班盲粉又係咁屌批評達哥嘅人，以前積落嚟嘅觀眾只會流失曬

香港政府：冇去遊行既都係支持政府
連登仔：被老屈支持政府

達哥冇表態
連登仔：唔表態姐係支持政府送中三毛奶共

好中point，串到班盲反撚聲都出唔到

識你老鼠

條友完全冇回應過？

On9

Ching 好忠心

有時真係睇唔過眼班人盲反達哥，要上街自己上飽佢，關其他人講唔講咩事？佢唔講，你對腳就即時行唔到路上唔到街咩

你都幾理想主義下喎，
我只知道達哥一講就以後唔洗接job,
而連登仔亦唔會負返呢個責任，
分分鐘佢仲比人話抵死，
如果你要支持你既論點，
唔該你露樣拍片表態放上黎，
而唔係係電腦背後叫啲露晒樣既人冒呢個風險

達哥算啦

達哥死忠又呆左

達狗投共

錢就係會令人腐化

你有錢都可以控制達哥講你想聽嘅說話，觀眾都會全力支持你控制達哥：達哥要開飯、達哥唔聽話會影響佢屋企人同同事 ...etc

無錢就等俾人插到你傻

講到尾都係只要你出得起錢就可以控制達哥

無錢就識你老鼠做乜要聽你講

以下只係我睇法，唔關達哥事：

得罪講句，係
除非你可以學識光合作用唔洗食飯，
又或者係富二代幾世唔做都冇問題，
你一日係社會生存你一日都要用錢，
所以錢亦都係政府上而下既一種壓制手段，
唔知你出黎做野未，
我會欣賞你追求你既理想，
但現實係槍打出頭鳥，
達哥一下英雄主義，以而家比共產黨玩晒既社會，
可以肯定佢十年內都食得屎，
自己睇雨革出黎既藝人邊個撈得掂？邊個連登仔有幫佢地？
如果你話錢控制唔到你，唔該你試下推自己上前線，
拍露樣表態片放上黎
呢家你只係推人去玩十米跳水，自己係觀眾席食花生，用人地既前途而唔係自己既雙腳追尋你既理想

最後，之前有人出個咁既post, 錢買唔買到連登仔良心？自己睇下啦

月薪十萬嘅工請人!

Ching 最近有D 燥

Ok，我收斂返少少，多謝提點

睇唔到，有冇ching backup左share

睇到喎

原來要出左去先睇到, thx